是日靚午！！

狗粉 ?

Unhealthy

狗糧

不是狗仔粉
烏冬

Why? 烚only

黃店你都咁講

重味

你食咪狗糧

去黃店買狗糧唔買正餐係咩玩法

Why!

因為你係狗

中伏

影上啲

好正

傻狗也不屌